美斯復活慶祝區

呢隊冰島有咩可能嬴克羅

美斯下場一係英雄一係狗雄，自己決定

我覺得尼日絕對唔易打

Chur撚到阿根廷仆街

G持！！

一定英雄
準備好登機

想睇阿根廷葡萄牙

冰島外圍賽同克羅地亞同一組
冰島首名晉級
格仔次名晉級

認真
下場買定阿根庭贏都得
點都要造俾阿根庭入16強

呢隊尼日利亞前面咁快，
阿根廷後防同個龍都唔知甩幾多球
唔比人456 算好彩
就算美欺認真踢上晒火，都唔夠後面輸番轉頭咁多死心吧啦
炒左個教練先有希望

克羅講到明收起大部份正選
睇下冰島有無機先收到亞軍廷皮

等睇又俾人binc
格仔出副選放水搞掂啦

唔會啦

唔會放水啦, 比尼日首名咪仆街, 次名要打法國, 尼日vs阿根廷同克羅vs冰島係同一時間踢, 唔會事先知結果

Modric 話左唔會放水
仲話會幫阿根廷贏冰島

蝗疤一條心

隻musa仲好打過上帝

等睇19教練繼續出阿甲兵

尼日尼亞前中後都世界級， 亞軍廷點打呀

亞軍廷出美沙阿古拿個啲點贏

真心想睇，但係阿根廷要爭氣

美斯加油!!!!!!

人地贏到冰島，阿根廷呢

前面擺晒大巴拿小花斜恩阿古獸迪馬利亞

後面龍轉羅美路

個8號仔咪撚再出

波係圓既, 唯有心存希望啦, 巴西90分鐘都可以連入2球 世事既野

咪係，學人玩fifa咁，塞晒d高數值落去唔好搞咁多花神好過啦

totally agree

上帝也瘋狂
力蘇好嘢

一眾連燈仔睇好NIGERIA
命不久矣
整定出局

屌咪撚出迪馬，條友次次都係求鳩其斬過去搏角球 比小花打翼啦

上場末又係咁講

力架隊太撚鬼，非洲盃成撚日假波番球會

講到阿根廷一定贏到尼日利亞咁
連冰島都打唔贏憑乜

講到冰島對阿根廷同對尼日個戰術一樣, 冰島當左尼日魚腩咁踢 係失波先知仆街

一係登基
一係登機

今次真係做人做狗自己揀

克羅地亞得失球+5
尼日利亞得失球0